英國Visa 簽證一問

小弟早排交咗簽證申請 但俾visa嗰邊話我冇交IHS費用( 但我實際上交咗 係文件冇畀到佢) 咁佢email通知完我之後我即刻send番啲證明交咗IhS費用既圖畀visa果邊 visa嗰邊叫我8號前要通知番我4號已經send咗email 但我而家都未收到回覆 想問巴絲有冇遇過類似情況係要補交文件 而呢啲情況最後做唔做到個證 同埋就算唔得佢最快幾時會畀番啲文件正副本小弟 始終要再做過個證

你攞咩護照?嘜特區或者bno唔係免簽英國咩

定係留學嗰啲